睇完林鄭個記者會 真係開始有d絕望

之前都無咁既感覺 仲有小小希望 有機會爭取到咁

唉

佢次次都係講呢啲廢話架啦 要絕望一早絕左

今日發夢，係條街行行下，
聽到有散仔想搞擺工，
但唔識Photoshop
問有冇識人幫手

聽完嚇左一跳，
為人民服務嘅警察點可以背棄市民呢
作為和理非非，反對擺工
之後就嚇醒左

比d火我

絕乜撚野望
聽一百次錄音機就會絕望?

咪on9啦

沒有失望因為對她已沒有希望

宜家先絕望?

回錯post

而家得返一個方法，但太高風險

佢有邊次唔係講呢啲嘢

靠自己啦

唔好好似等佢施恩
或者有一日突然瞓醒咁

你唔係覺得佢有驚喜俾你呀？

唔洗睇架啦, 都係果幾句, 睇都廢撚事啦

仲靠港共妥協比你有限度自自由？

訓醒未呀究竟

一日哩個政府唔俾返一個合理既[說法]俾我地.
我地就要俾一個[做法]佢睇.

你只要記得目標未達成就要堅持落去就得

唔使理佢回應啲乜
唔使記住自己上咗幾多次街

你唔係仲對佢（港共）有期望下話？

就算係絕望都唔會因為係777，因為佢點應都估到
但係香港人現階段放棄就真係絕望啦

無錯警隊現時的確有好大問題
但現時警隊係受控於林鄭
即中聯辦
就算現時警察行為真係過份
我地點對抗都係會係輸家
一黎對方武力上以經勝過我方幾條街
二黎係政府利用警隊做成大家既目標
從而分散對政府不滿既注意力
由林鄭多次表明支持警隊就睇得出
好似之前政府用既手段一樣
呢頭你反對呢樣
就推另一樣
用意係分散大家注意力
所以大家要理性D睇件事
唔好被政府引導
針對警隊根本係一個局
推動真民主先係大家共同目標

你都係想人quote你個名姐

講真 係中共/中國底下 根本無希望過
但無希望還無希望 自由係我地應得既野
我地唔係住籠既雀仔 我地有我地既自由

[戰略分析]冷靜部署下一步應該點樣行!

從來都無希望過
要有希望靠自己好過靠條撚樣

洗鬼失望咩 ! 都無期望過 !
總之，齊上齊落 !
大家一齊加油 !

擺明怕倒台後被清算癲左，要靠狗保住自己
毅進仔本來就無性，一定停唔到手
依家大家都等第一滴血，就終極爆煲

好啦 21再發過夢

加油 繼續行落去

ok

btw原來已經去到28

吓，乜你預佢會講譴責以外嘅嘢㗎咩？
明明琴日啲狗打到咁，仲有啲街坊覺醒，唔係應該好振奮㗎咩？

點會失望，都無期望

兄弟係前線嘅，退一退去後面，不嬲係後面嘅，休息一下

好老實呢場運動已完，依家係劍指之後選舉，依家係借呢個話題挑起每區問題攞票

我自己有諗過應唔應該出，但見到班死差佬咁嘅表現，我決定每次都會出，幫聚人又好，刷人數又好

絕望？咪玩
林奠愈on9 大家團火愈旺

正如一個想辭職既人，點會有心為公司好

我都有少少 無論我地做幾多都好 呢個垃圾政府都係無邊 我好無力!

應該開心
佢個態度依然係咁先會令更多人keep住團火

[鞭屍] 屌鳩梁天琦

絕望就中咗中共計啦

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

樓主咪ON9啦
竟然仲對呢個所謂政府仲有希望?
你真係無撚改錯名

林奠譴責警方破壞法治精神

願聞其詳

有無咩方法爭取真正民主？
鳩行行完翻屋企打飛機？

反而估到晒佢講既野，無希望無失望
而且開始睇到覺得麻木，Even佢話係暴徒

行去附近的連儂牆做半個鐘或一個鐘義工, 貼吓長輩圖, 同行過的街坊講吓古仔, 鬧爆CCTVB, 鬧賣港鵝推前線差佬去警民衝突希望有人命傷亡, ...

有時間其實好多野可以做, 睇吓連儂牆缺咩野物資, 去書局買返黎捐獻, 都好有意義

見到軍裝經過唔好鬧, 同警察講賣港鵝推前線上去衝突, 唔係警察的錯, 叫佢地響應 721 病假日, 唔好做磨心

係罷工
唔係擺工
文宣唔好出錯呀

從來對林鄭無希望 就唔會絕望

其實佢已經少咗一開始個堆氣焰，有記者問佢係咪曾經向中央辭職，佢都有少少面有難色，真係好難講。所以都係繼續一齊撐落去！

又係你
依家懷疑你copy and paste

林鄭已經俾人迫到埋牆角
佢宜加做緊最後掙扎
等緊警察死再放最後一招
黑心啲講句，我哋一定要死人先過警察

612林鄭譴責完之後
200萬人上街佢即刻跪低
所以721人數好重要

話有方法又唔講

有機會嘅 但唔好指望喺港共手上爭取到啲咩

第一日先知佢幾西？

之前loop左幾次林鄭講d乜，loop一次就火一次，
邊黎絕望

講真, 就算完全冇希望都唔會畀條八婆好過

冇對佢從來冇希望

所以冇絕望

要佢絕望就真

你旨意林鄭，肯醒未

佢日日出黎都9up，洗撚理佢

我反而覺得好有希望

樓主個名

記者會不嬲無意義

21/7 金鐘見

唔洗睇已經預知到佢講乜架啦
黎緊只會繼續升級
仲要係幾何級數上升

好早已經覺得佢地唔會轉口風
佢地只會不停重覆幾句
一早無咩心機聽佢廢up

從來冇對林奠有希望 所以唔需要太介懷佢嗡乜鳩

搞咁耐都仲係咁玻璃心

而家仲想帶絕望風向都幾難

想改變制度，同政權對抗
以為一頭半個月就搞掂？
個個好似你咁諗，歷史上唔會有革命啦
On9仔

無希望都無辦法，都要頂硬上，我地呢一代無希望，下一代絕望

我地真係真係要團結，齊上齊落，同佢條撚樣撐到底

唔理三毛定假膠 照扑

我覺得而家係開始有希望，因為連警隊都好唔妥林鄭

因為冇對準佢

成撚日就出埋D失敗論，正on9

除非佢仲有小小小小小小良心企向市民個邊
中共又唔理佢 擺左佢係到 無任何事做到
犧牲自己佢又做唔出 淨係每次尻up

佢都係想我地咁諗姐 都最後一刻都唔好放棄啊巴打

痴撚線咩
我哋係要令條7婆絕望，唔係自己呀

林鄭一開始已經賣港 已經焦土 !
佢將所有野送晒比中共 等同焦土 退休就返英國安享晚年!
應該來個玉石俱焚 !
我地失去自由 佢更加要享受佢做成未來香港既自由!

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

矛盾地如果唔佢咁強硬，大家都唔會咁connect

佢出黎仲好啲
佢唔出黎我驚真係軍事政變

唔想望到林鄭對大細超

絕乜撚野望 林鄭個八婆不嬲講埋啲咁既野

徹底停止同暫緩有乜分別仲喺到玩字眼

傻啦
林奠而家咁樣只係不停將個壓力加大
爆起上黎只會再大d

仆街 咪721住啦 今晚要人呀

唔好發放負能量
有咩私下搵我地傾好嗎？

佢好明顯好失望仲未有差佬死，出嚟撥下火等有人入浩園佢搏反彈

李家超番說話，擺明就係想煽動示威者殺狗，佢真係當藍衫狗係犧牲品，好撚痴線

樓主對7婆有希望過？

講啦

全城投訴新城市廣場

咪帶風向啦

唔通你想林鄭讚賞示威者既表現

無事嘅，佢地日日都得個幾句㗎啦